我終於放左架Giulietta 喇！

好滾動

靚車

邊個傻仔接貨

1:12定1:64個架？

1:99 漂白水呀好好笑呀dllm

又唔係giulia

傷心

No one reples me

呢架垃圾車都放到有傻西接，仲要係樓主放

屌 香港幾時先有返代理

giulia quadrifoglio J死人

好撚快
利申朋友有

鬼唔知快咩，幾百萬陰莖都快啦

垃圾車 都有人要?
除左你同活狗 兩個咁on9 會互含之外，我諗唔到有咩人會接手你架野

你要唔要改名做屌晒活狗同手手腳腳老母？

唔啦，手手腳腳不值一提

其實活狗都係不值一提